面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」

「力量來自團結，團結來自信念」

「恐懼往往是政府的終極武器。」

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」

眾志關門大吉，龍門退出 又有咩好怕
信念依然係度

咁快有一個負評

岩 港豬就算個個移民入集中營或者入黨
信念都會係到

On9無限上綱

啱
就算佢哋係咁打壓我哋都好
都改變唔到我哋嘅思想

失敗撚同對家先會拎宣退出來笑/放負

根本就係smart move

放負撚唔用真名出連登?

失敗撚同對家先會拎宣退出來笑/放負
根本就係smart move

下下都要光明正大，下下都要無人奈得何
放負撚唔用真名出連登?

佢哋咪就係用呢啲事嚟搞分化
打擊我哋決心
以為我哋冇大台就唔識自己行動
根本呢一年其實大家都係跟自己
冇大台之分
根本唔洗理班放負撚
做好自己維持信念咪得